大家係咪搞錯咗啲野 要塞一定塞...

機場上次會停 係因為塞左機場出入條公路
你留返機鐵俾佢佢都玩完 正如上次都冇塞機鐵
識塞一定塞出面 又唔洗同旅客有直接接觸
同時 塞路係會塞埋貨物 贏曬

經歷完今日同琴日既經驗 大家要識玩啦

雖然會熱啲 大家唔係怕熱啊？

推

負皮都解釋下點解負先

推唔上去啦 搵人睇下幫手推啦

塞路就等食催淚彈啦手足

咁咪變相佢封路囉 勇武派又可以去做
塞一塞又走得
唔洗阻到和理非

記唔記得雨革點解輸

推推

到時就真係無路走點解機場咁抵玩就係封印班狗既武力

呢個可以再諗下 講真班狗要捉你真係會捉唔到咩
不過有商場同民居地鐵站掩護係好啲既

真係捉唔到
你入到機場最極限係近身戰
最有機會係偷偷地拉人
兩樣野都好複雜同埋抗爭者好有贏面

好簡單，我係旅客理得你係阻我入閘定坐滿人入唔到閘，客觀嘅結果就係我上唔到機。上唔到一日，相信好多人會諒解，上唔到兩日，就係人都會燥，到時旅客鬧示威者，個畫面就點都難睇。
但有冇諗過隔幾日就塞佢一次，所有嘅旅客都只係會受阻一日，但機場就有一半時間受阻，賠都賠死佢

咁應該係航空公司改時間俾琴晚飛到既飛早機走 唔應該我地諗埋

依家唔塞得機場 更應該塞出面條路

無力推了